[發災難財]bbgshophk賣2000枝酒精搓手液

最近好多人都代買口罩 個人覺得收翻運費嗰啲非常合理
但呢間出名食水深 老闆娘日日post名牌手袋嘅ig shop就話自己良心價同埋而家唔係搵呢啲錢嘅時候

睇翻官網 7usd (~55hkd)有5枝

我當你運過嚟香港運費要$2000
每枝都係貴1蚊
賺錢係合理 但賣貴1倍價仲標明自己有良心 『而家唔係搵錢嘅時候 人命關天』就好茅盾啦

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

推

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

我睇唔明
佢即係賣幾錢一支?

自推11

$22

今日買完 19蚊枝

咁幫佢出名啦
咩ig名?

打個和

一向代購買bbw都係食水深
平時都係賣開$20up

屌22蚊咋

@bbgshophk

要求所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）香港永久性居民及其他國藉旅客由中國大陸返港後必須進行為期14日隔離及醫學監察

我自己藥房講緊月頭買係$20 50ml 另外一個牌子 $15 我唔知佢賣果啲幾多容量 不過我覺得仍能接受

唔係貴好多 仲係接受範圍
樓主見到有平咪唔好幫襯佢

咁你想點撚樣?
人地買返嚟免費派俾你個柒頭好冇?

大家唔可以妥協發災難財

賣口罩發災難財嗰啲你唔好話人呀

你咪唔好買囉，講到人哋好似打劫咁

基本上好多地方成本價都升

『而家唔係搵錢嘅時候 人命關天』

呢到冇

癡線咁都要屌？

依家唔係道德綁架嘅時候，最緊要係有貨

差唔多

賺錢係合理 但賣貴1倍價仲標明自己有良心 『而家唔係搵錢嘅時候 人命關天』就好矛盾啦

算係咁

都唔係mark up好多姐 佢搵人分貨寄野都要出糧架

你自己搞一次
剩係收運費同成本

人工唔準計落去架

順便share HKU med 嘅自製酒精搓手液教學片段

佢可以標到3倍價錢咁賺都唔標，真係純粹想搵錢？

其實一直都唔明點解呢間食水咁深都一路有咁多人買 仲要d客會送Hermes 俾個店主

一倍都可接受
平時出面食野相信個成本價都好低 但出售價比成本價多好多倍喎 你有需要就買咪得

demand & supply
見到22蚊咁平即刻狗衝左

冇標明幾%酒精 自己衡量

岩岩計左計
官網 2000支連稅計費 $3,086.59 = 24500左右
佢賣22支 = 44000

不過我自已從來都唔會幫襯代購, 其他人點諗就唔知

垃圾

唔會叫災難財wo..人地咁難都搵到貨返黎 仲要賣22蚊枝..
不如你試下搞囉 我25蚊幫你買枝
集運人工咩都係錢 幾多人訂完都收唔到貨呀因為個垃圾政府

push

有ig shop $70@5大家識揀啦

咩名

Shopshopland

狗衝

呢條mk妹勁多人幫襯 賣埋d垃圾賺錢 自己就著晒名牌潮鞋

佢dm自己要200支係咩事

Pus h

一樣貨 14蚊一枝自己諗
樓上嗰啲唔洗叫我自己試一次代購

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

？

盲腸

呢個係市場機制
需求上升時 價格都會上升 向生產者發放訊息提高供應
如果強行降低價格 我擔心係生產者唔會加產 到時就唔夠貨用

佢嘅格錢係咪真係咁唔合理先
如果真係咁揾到錢 點解唔一齊加入競爭
你又入貨同時比佢所謂更有"良心" 賣得更平
只要壟斷唔存在 有夠競爭者 佢嘅價格就係"合理"

自己send嘅會係右邊

其實$20一支真係唔過分

講咁多不如直接話代購係19呃錢業啦
屌係官網禁少少制比下運費, 洗唔洗比貴咁多人地賺

你如果買一枝連埋運費都貴過佢啦
一枝搵一蚊邊個生意佬做呀?
到時仲多人冇得買

但佢講到自己幾有良心就真係仆街
如果佢只話在商言商又唔同
同埋呢枝野都唔知有冇效

咁勞氣唔通你係美麗店主？

十成九

呢間野不嬲都賣貴好多
唔明點解有柒頭會買

條女比好多呀叔包養緊

利申 唔覺靚

稅 倉 車錢呢？
樓主係唔係做黃就要貼錢做義工？
過嚟幫我手一日20個鐘 每日帶2000蚊嚟返工

哦原來想借刀

即幾多%酒精成份

見唔見到人哋寫住包埋咩
得佢嗰間要倉 人哋唔使倉唔使車錢？

冇寫 自己衡量

買個D又係傻閪黎

條女有咩魔力
會咁多人買佢野

呢條女出晒名偽黃㗎啦

中間人畀人嘅印象好似無生產力 寄生蟲咁
但係佢能夠係自由市場揾到錢 就即係有佢嘅存在價值

大家閒時會唔會上網格吓價睇吓邊度啲貨平啲
會唔會一次大批入貨 慳返運費

如果你只係個體 唔係做呢啲生意
根本唔會買一支酒精搓手液 去花時間睇邊度平 唔會大手入
佢地所謂嘅"19呃錢業" 就發揮咗所用
呢家覺得呃錢 只係殺到埋身
你覺得值得花時間睇吓價錢咁
當你有足夠資訊 就覺得人地"呃錢"
咁即係話佢地平時賺嘅錢 係來自大家唔願花時間上網睇資訊

差唔多啦，運費，人工，宣傳

唔係我講呢間鋪先梳

點樣知係dm 自己？

係邊買請問

一係你就係間舖嘅對手，要唱衰佢
一係就就係間舖嘅owner，要低級黑

呢條友不嬲賣野都貴其他IG 幾倍，自己係外國網買就知食水幾深 唔好同我話咩良心貨 個個都IG 都連運 人工架啦

運費唔係個個一樣
佢係唔同州轉運價錢又唔同
繁唔繁忙價錢又唔同
運多少貨個價又唔同

黃經圈水貨要蝕錢做？ 不如樓主自己去做

又唔見你去批鬥藥房呀萬0呀個啲
一樣升價到天花板

你自己講野係右邊出

推 發死人財正仆街

有冇人覺得老闆娘好似整過容

呢間嘢行內外都知食水深

依個牌子係貴嫁喎 平時買好似20
鍾意個味

幾多ml?

5支 成本55蚊 賣 100蚊
5支運費要另加25-50 (睇體積重/實重會唔會計2磅) 其實唔賺得多
樓主你係咪好少買外國野?

零售mark高一倍好平常

咁你咪去做

笑撚死 柒到 自編自導自演

想知運口罩成本係咪都升咗
我去英國網買口罩，佢要$500港幣運費
問客服佢話Since you are shipping to Hongkong, you may be charged customs duties for your deliveries

咁如果入貨3蚊 賣6蚊未俾樓主屌到仆街講真 你知唔知運費同人力都要錢 有少少生意頭腦都啦

口罩基本上升咗好多
好多係個廠坐地起價

運費基本上冇乜點變

Ok

Who

真

柒到打冷震

好撚豬

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：
————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

——————————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

酒精搓手液 vs 洗手梘液

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

繼續代咯，一大單咪cut單，全世界都唔會買到

買番黎嘅運費
加埋幫你去PACK，再轉寄嘅成本

要加埋再睇吓先知係咪食水深

以前見過人地做零售
件貨來貨價
只係最終售價嘅30% 40% 都好平常

條女不嬲都將啲product吊高嚟賣

差唔多啦 誠哥都賣緊20蚊枝

我都唔明
又唔係靚女，又唔係良心價賣，成班朦丙

bbg出名食水深 第一日知？

液體野仲要好難寄

68%酒精搓手液
好似唔得

68%係唔夠
大家衡量啦

真心？
咁既樣

名已記。留作日後清算

收嗲啦 柒咗就係咁講同一句嘢 貴一倍好多？而家仲要好缺貨 佢呢個價我已經覺得係良心價

整容樣

樓主係唔係假膠黎
賣22蚊枝都叫發災難財

我覺得今次接受到
但平時佢賣啲貨大部份ASOS都有賣
仲要佢賣貴二百幾
心諗我自己買咪得
ASOS退貨又易

人地一支賺十蚊咋啵，又唔係賺你一百蚊

運費唔洗錢？心血時間唔洗錢？

連登仔最好開埋個倉唔洗錢比你入去任執好唔好

人地又唔係湯客，都唔明你班人血饅頭撚見人有一個幾毫賺就發晒矛咁做乜

本身唔認同呢樣野點去做？
去旅行人地托我買野我都係收正價

名牌老闆咪又咁睇佢
幾塊爛牛皮合埋就賣幾萬

一買一賣自由市場
唔係偷唔係搶
我無所謂

好熟口面

佢間嘢賣乜都好似貴過人咁

幫推

睇錯big big shop

十你個老母臭閪咩傻鳩

覺得貴你咪唔好柒買囉

屌啦 依間啲衫食水好深
不過真係睇你受唔受到
利申：買左件衫貴其他舖成二百蚊

佢可能已經賣晒今日見到所剩無幾

無嘅 咪唔好買囉 又唔係得佢有

月入30萬你估流架

ok

叫你去入貨收返成本價打贏佢啊，快啲

小朋友未返過工？

唔係打手
但路過見到 cashophkg 好似幾平
有需要可以去買

咪比哩啲掛住發財既人訂哂咪訂唔到囉

68%

個問題係我覺得$22買一支呢D酒精液其實冇乜問題
你唔可能拎外國個價同香港比
佢都只係mark高2-3倍，自由市場
國難財係藥房個班將$2.5人仔一盒口罩賣成$200
仲要係無用既
呢D先係仆街喎
你呢個情況最多只可以話佢貴，無得咁樣屌法

聽聞個店主係搶自己個fd男友 係有$仔 可想而知佢既人格

呢款係68%酒精
係咪冇用？

相比其他咪有良心

我呢邊20-50$都有

個店主係好識social 識哄客

垃撚圾
已經唔係賣幾錢嘅問題

你又唔係做開 而家呢啲時勢走黎搶呢類產品再非原價轉售已經有問題，一係想紅一係想賺錢

同炒口罩嘅藥房都一樣係仆街

依間不嬲食水深 賣衫食得仲勁

利申 中過伏

哩間野不嬲食水深，估唔到國難當前都不忘食水

自製lor

好似人妖

Follow佢緊係睇款啦
kangol都俾人推成潮牌，日本出聯名出到爛晒

威路士60-70%
萬寧68%

點解樓主話冇用

柒撚到

有咩集運可以寄到黎香港

男人樣

咁你想賣幾錢?

好啊 why not

磨牙

其實$22真係算平
見到有代購賣緊$188/5個
其實外國又有10幾%稅車錢又貴
寄2000支$2000可能唔得添
利申:喺外國讀過書

$22一個都算係接受到既

不過個店主又偽黃又偽善
一開頭就係到就自問自答話要200個
同啲客講話要限買 幫助有需要既人
當啲客問價就話 22@1 100@5
最後個客就買10枝
咁樣都叫限買？咁幫有需要既人都有限喎

你真係好撚on9
一支賺十蚊八蚊都有得屌
全世界做義工就最撚岩？

其實bbw就一向海鮮價，但重點係佢得68%酒精同大量香精。所以其實係無乜用

下 咁都叫平？佢維他命C賣成$220喎
我喺carousell同其他代購買$165咋喎
似打手

其實可以自己整，唔好捱貴貨

聽聞

美麗店主做乜咁爛口

唔知舊登定痴線西有聽過
磨牙

樓主戇鳩唔使扮

我以為起碼70%先有用
其實我都唔知，我係問吓

我難你老母咩
小學畢業未啊係咪唔識上網買嘢

任㩒呀 缺貨?
係咪唔識睇英文?

佢中間幫你做嘅嘢唔洗收錢？

消委會引述世界衛生組織指出，濃度60至80%的酒精溶液最有效殺菌

賺錢當然唔係問題
問題係佢自己大大隻字話‘’依家唔係搵呢d錢嘅時候‘’
但係佢一支可以賺到$10
聲稱自己賣7000支
咁樣賺7萬蚊你覺得冇問題?

真係唔撚怪得佢咁好搵
周街都係傻仔

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

佢個樣怪怪地好似整容失敗咁
尤其是雙眼皮同個下巴

樓主你係咪計漏左啲野

你老母生你就差D難產
又唔係做批發點解要為左買5枝要再加運費稅到港？
用下你個蠢腦計下散買同拎大貨返黎賣差幾錢先啦
（下幾個留言有圖）
我難既定義係我行左港九新界2日,
只係搵到旺角藥房DIY 無牌子賣39蚊枝

利申
我中意買現貨,最後我就無買無訂
呢排用消毒濕紙巾等市面大貨返算數

其實係咪宣傳,樓主唔貼出黎都搵唔到咁抵買既店

Yes

想賺錢冇問題，去外國入貨都冇問題，肯俾錢咪買，唔肯俾咪唔買。你咁巴閉咪去外國入貨，點知你又唔等得，然後上連登做怨婦。

呢間野賣既野根本你落牌子個門市
成撚條bar都係仲要齊碼
姐係代表 唔係咩限時貨 普通款only
我女友之前成撚日係佢度買
明撚明門市都有
但你冇計 佢上架好撚快 又齊
班人唔撚洗用腦 就見到有新貨
哇！ tommy新褸呀！ 出左喇！ 買先！
如果呢班傻鳩識自己上下官網 去下門市
都會見到.... 呢間賣貴原價20-40%不等
仲要日日爆撚哂單咁 你吹咩？
鬼叫多傻閪買
利申 買過CDG T 但佢個價mark up完仲接受到
但其實自己肯用下腦 用下時間 原價就買到

此po已完

Bbg話掃左9000枝

屌，真係買野唔知價？運野嚟邊有咁平，你當你係商家半年前定好船運過嚟？你外國買，運過嚟走空運本身就唔平，依家只會仲貴，落嚟搵位放仲要人工等等等成本都要處理㗎，依家個需求咁大，所有成本一定係高，仲要係新年，呢個價已經係咁

其實都唔係貴成本好多姐
唔發國難財都無理由白做嫁？
一枝賺幾蚊都好過分？

Bath and body works d hand sanitizer
全部alcohol free
冇撚用架

你買5支係呢個Shipping
你買50支都係呢個Shipping㗎...
何況我啱啱上左官網睇買夠$30就$1 shipping
當你Ship返過黎香港 最貴嗰幾間集運都係廿幾蚊一磅姐
點解釋細細支Mark Up咁多呀

個個人自己都訂到50支用得曬 咁咪唔洗搵代購囉
同埋呀 連登仔個個唔洗賺人工架
個個做義工 開善堂
9000千唔洗時間分 啲搓手液會自己pack好飛到買家到

又係呢間野 搞埋啲on9 大減價仲要入去元朗睇

呢間野不嬲食水超深。。

屌有代購賣得仲貴過佢啦

人係泰國，都係買左bath&body works 搓手液
110baht 1枝，買3送2，都要港紙$16枝

幫你買唔通收成本價咩，又唔係100蚊枝咪算囉

你係咪Miss左個重點？
我樓上係講話樓主計漏Shipping Fees喎

你又知嘅？你講就係㗎喇？

唔算貴喎

果啲係賣比平時貴2 倍3 倍
呢啲搓手液平時都係咁上下價，屌你平時買果啲$10支？

呢個店主係其他post個朵已經臭咗
唔講呢啲搓手啫喱

美麗店主 （佢中文名真係叫美麗，唔係讚佢靚，佢對眼死魚咁）賣啲貨仲貴過自己係香港門市買
但都仲有班人衝去買 好多仲要係中學生

係就係香港自由定價市場
但估唔到咁多人鐘意買貴野

咁呢啲嘢你可以自己選擇買定唔買嘅

未做過生意未做過野就係咁...
最撚貴係人工
批貨落左地你係咪call gogovan自己抬2000支先
仲要包裝散貨啲人工...
樓主真係弱智一樣...

人地就係俾錢買時間
請工人你夠可以乜文件野都自己搞啦，做乜要俾錢中介
一樣道理

聽聞嘅你都好意思講出嚟

唔係蝕住賣=奸商

間嘢係做bbw發跡個喎，咁都唔係做開？

yes

其實個gp得50% 、都未計net profit margin

都唔使好似喇
整完 仲要係失敗嗰種
人妖咁呀

22@1 100@5 其實代購加運費加埋人工費 都唔叫食水深呀 雖然搵兩搵都會有平過佢賣既 起碼佢唔係賣啲cheapcheap牌子喎

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

點解要質疑同路人？
明明bbg有罷過好多日工，又成日repost運動新聞，美麗又有去集會，咁都係偽黃真係冇嘢好講
同路人聽到應該會好傷心

正想講

但佢好似係香港mix越南定唔知咩

連登仔係咁 講到個個都唔洗開飯幫你做咁

佢出名食水深

但好多次個個手足喺出面打生打死佢都仲post緊自己食好西/如常一日多post sell貨 蘭桂芳圍捕日仲post自已低胸女僕裝去蒲嘅相囉
老實講 唔係質疑同路人 呢個問題都講過好多次 而家基本上9成後生仔鋪都係黃㗎啦 唔一定係偽黃 但大部分都係間唔中repost下野就算 多次平行時空係原罪

垃圾ig店都有人買

屌你老母酒精搓手液都炒
最好快啲中肺炎死

千祈唔好買呢幾款口罩

其實佢賣貴一倍...都係$22姐
買少杯珍珠奶茶都係到啦唔算貴

叫得美麗叫個名有個俊字差唔多
通常都⋯

間野不嬲都貴 食水勁深 啲衫賣得仲貴過專門店
唔明點解咁多人買
仲要返送中嗰陣平行時空繼續post賣衫story

其實重點都唔係個價錢
我覺得個價錢可以接受既

只係佢又要話依家唔係賺錢嘅時候，又要Mark up個價，同又要做雞又要攞貞節牌坊有乜分別

個樣未至於叫樣衰掛大佬

其實係因為多中學生大學生姐
好多都未真正involve去run 公司/知個流程同支出
成日覺得啲貨俾左錢第二日就會喺門市出現咁...

尋晚 Kelly 鬧得我好啱

我覺得要店主出哂錢
包到靚一靚再送埋上樓主屋企買埋外賣餵埋你食
再上埋床先叫合理
否則賺你一毫都係食人血饅頭

藥房賣口罩5 60蚊你唔屌？ 平時都係賣25蚊
其實佢22蚊枝合理價錢 打開門口做生意 送比你好唔好

時間心機唔洗錢？一定要成本價賣先叫正常

關家姐

係ig shop買野已經夠on9啦

男人樣啵 不過各花入各眼啫

咪又係雞一隻

咁都未至於？
巴打食得咁偏

呢啲人我出去同佢交收

利申: 喺屋企咳緊
住高危區
個肺就嚟甩

On9 唔講以為220蚊一支
22蚊支你都要開post屌
好撚得閒咩

女人做代購真係有著數

貴一倍？
搵代運照計5支最平都24蚊運
因為五支過一磅了應該
覺得算係咁 當然佢可能唔係七蚊入 可能再平

死魚眼整容樣男人臉

應該話係冇諗過，或者冇呢方面嘅理解

呢間野嘅搓手液味道好濃
聞到頭暈
之前買咗幾支都冇用

咁撚多人平反

這種可自製喎，點炒

整容臭西

拉

其實可以自己整
根本唔係咩必買嘢

整容店主

零售價一向係批發價既一倍，有時會更多。

咁佢一支11蚊成本，賣比你仲要本地運費，包裝成本，轉美金手續費等, 賺既價好合理。

利申：經常賣夾到既公仔。

果22蚊，咁叻咪唔好買囉，你話佢賣到50幾60蚊支就抵屌姐，今時今日22蚊飯都食唔到啦咁人地都要拎舊錢出黎，花時間去買，唔係同你做義工咩

其實你攞官網個價冇意思，你要比就同返香港比 個成本應該差唔多

咪就係
唔洗賺錢？
蟹左未又自己包底

等你

人哋仲要花人力同時間去處理咁多訂單
Pack好完又要去寄貨或者面交
呢啲都係錢，你唔想俾人賺咪自己上網買囉
根本代購就好似你出街食飯咁，你左計右計就一定係自己買最慳，但唔想煩咪俾錢人賺囉

不過1枝賺10蚊，食水都幾撚深下

屌 話人賣35好貴個啲係傻撚左？
自己有賣 成本價澳紙3.99 行匀幾個區買
車錢油錢都要俾架 仲要拎去寄pack 貨又係時間
講真賣$35 搵埋都唔夠俾呢幾日霞姨飯盒錢
Cheap 撚到

咁多兵仔幫佢護航

㩒幾個制賺萬幾兩萬

你都可以做到，睇你肯唔肯花時間去應付啲香港閪客啫
一日幾百條友msg你，10個有7個無禮貌，仲要覺得你要即刻覆佢，你遲覆佢就屌你

冇錯

其實好肯定

知佢全名 其實佢個名改得幾慘

更平嘅出現了

姓吳？

佢唔撚係叫美麗
佢中文叫武梅麗，唔好問我點解知
日日話自己叫美麗都唔知做嘜鳩

其實依家運費都貴左Double

店主話掃左11000枝香精色素搓手液
美國連搓手液都禁運嘅話就知咩事啦

我都有同開呢間買野

其實成本都幾難做到＄12.5一支

卡比？

唔理佢賣其他嘢幾貴

但代購既酒精搓手液貴過佢既多的是
唔滿意就唔好買

一

啱呀 賣得貴過佢嘅多的是
至於樓主話佢語言偽術 其實好多舖都試過架啦
可以追擊 但係我覺得追擊價值唔高囉

12.5 係大平賣

尋晚Kelly

買貴一倍都仲有人幫佢 話佢係良心店 癲咗啲

自由市場賣幾多錢都無所謂 但係話良心鋪頭 上邊班友癲撚夠味

佢絕對唔係良心店 之前仲平行時空post衫賣 偽黃就有份

宜家d人真係好撚難服侍
幫你做義工？你係佢老襟呀？
訂大貨會唔會一log過咁訂？
分開訂分散風險是常識吧
成本你計左寄失、損耗未？
寄失左就自己食嫁啦
仲咁得閒同佢慢慢磨呀？
人地做開生意嘅賣多幾樣野好過啦
計計埋埋你走去搵官網個零售價比就話人食水深你是咪on9?

Bbgshop打手多撚到

其實問題唔係佢食水幾深
打開門口做生意賺錢好合理
係有錢賺唔該唔好講到自己幾菩薩心腸
乜撚野呢啲時間唔係賺錢?
其他shop賣得貴過佢 人哋有冇話唔係賺錢呀?
成班打手 盲粉
真係唔撚怪得呢d咁嘅偽黃港豬都上到樓

點解要封lkf
咪撚扮黃喇好撚心

仲未計佢長期偷相扮自己
po張相又話soldout
嗰d勁貨佢撚有咩
賣不明來歷stussy佢就得
偏偏成堆濛撚信佢好撚勁🤮

酒精搓手液張相佢都係偷圖啦

真係好多打手

有2萬支現貨相先再講喇😂😂😂😂

另外一間發災難財 igshop
食水深到仆街
大家小心 唔好幫襯

偽黃IGSHOP 食人血饅頭心虛del人留言

我想講 洗唔洗特登賣廣告賺錢

人地而家話訂5萬枝啦

呢條友永遠9up數字
從來冇相冇真相
上次影20件衫話自己賣400件
吹撚到 不過又好多豬西信佢咁好生意

呢d野真係由佢吹

不過其實10支都好正常...咁細支，擠幾次就冇啦，btw 佢而家買咗30,000支...$$$$$$$$$$&&&

賣

係呢個客買10枝姐
唔信其他人買20/30/40/50枝 佢唔照接啦🙂

200個流浮山刀手出現先5萬支酒精搓手液出現先

已經見佢開始repo回圖

你會唔會幫手搵貨源返嚟益下啲街坊.

我有 平過佢 你係要就留tg

又話送5000 支比醫護

我夠有,過年前13元430ML,你係咪有咁平.

過年前20元1L,過年後,我出廠價攞都要40元1升,仲要冇貨,比過年前貴好多,有啲人話炒,炒條鐡咩,基本出廠價都貴一倍,有乜辦法零售價唔貴.

我自己做GMP廠,基本出面酒精原材料供應緊張.